

%<*FrameComp>
\begin{table}[h]
  \centering
  \caption{Zestawienie porównawcze wybranych narzędzii służących do analizy i wizualizacji obrazu} \label{Tab:FrameComp}
	\begin{tabular}{|r|l|l|l|}
	  \hline 
	    & IPT & BIL-kit & MITK\\\hline
	  licencja &  komercyjna & open source & open source(poza QT) \\\hline
	  język &  matlab & Java & C++\\\hline
	  interfejs GUI &  GUIDE & np. swing & QT\\\hline
	  formaty medyczne &  Tak & Tak & Tak\\\hline
	  rejestracja i segmentacja &  Tak & Tak & Tak\\\hline
	  wieloplatformowość &  tylko windows & Tak & Tak\\\hline
	  społeczność &  społeczność matlaba & brak wzmianki od 2006 & społeczność mitk\\
	  \hline
	\end{tabular} 
\end{table}
%</FrameComp>

%<*Kernel>
%</Kernel>


%<*Denoiser>
%</Denoiser>


%<*SegComp>
\begin{table}[h]
  \centering
  \caption{Zestawienie porównawcze wybranych metod segmentacji obrazu} \label{Tab:SegComp}
	\begin{tabular}{|r|l|l|l|}
	  \hline 
	    & segion splitting & edges detection & region growing \\\hline
	  złożoność obliczeniowa &  wielka & duża & mała \\\hline
	  wymagana wiedza &  brak - automat & brak - automat & ekspercka\\\hline
	  ilosć znalezionych obiektów  &  wszystkie (często fałszywe) & dużo & założona\\\hline
	\end{tabular} 
\end{table}
%</SegComp>




%<*HUnits>
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{\nameref{Przegl:HUnits} \cite{radiology} \cite{Wiki}} \label{Tab:HUnits}
	\begin{tabular}{l|l}
	  \hline 
	  Substancja & HU \\
	  \hline 
	  kość zbita &  +3000 \\
	  kość gąbczasta &  +700 \\
	  kości twarzoczaszki &  +200 \\
	  Tkanki miękie lub substancja kontrastowa & +100 do +300\\
	  Skrzepła krew & +55 +70\\
	  krew &  +30 do +45\\
	  nerki &  +30 do +40\\
	  istota szara &  +30 do +40  \\
	  istota biała &  +25 do +30 \\
	  mięśnie &  +25 do +40 \\
	  Woda &  0  \\
	  Tłuszcz   &  -100 do -80\\
	  Płuca &  -950 do -600 \\
	  Powietrze &  -1000\\
	  \hline 
	\end{tabular} 
\end{table}
%</HUnits>





%<*CTPics>
%</CTPics>

%<*Times>
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{\nameref{MRI:Tab1}\cite{radiology}} \label{Tab:MRUnits}
	\begin{tabular}{l|c|c}
	  \hline 
	  Tkanka & $T_1$(ms) & $T_2$(ms) \\
	  \hline 
	  woda & 4000 & 2000 \\
	  krew z tlenem &  1200 & 200\\
	  krew odtlenowana&  1200 & 50\\
	  istota szara &  920 & 100  \\
	  istota biała &  790 & 90 \\
	  mięśnie &  870 & 50 \\
	  wątroba &  490 & 40 \\
	  ścięgna & 400 & 5 \\
	  tłuszcz & 250 & 70 \\
	  białka & 250 & 0.1-1 \\
	  lód & 5000 & 0.001 \\
	  \hline 
	\end{tabular} 
\end{table}
%</Times>


%<*Denoiser>
%</Denoiser>
